樣少少cool嘅姐姐其實真係幾吸引

🤭個人魅力好強烈弟弟真係無可能征服到

okthx

其實D 樣少少COOL既女仔都有好熱情好主動好小女人笑得好燦爛既一面

佢地對住D米八猛男就會表現呢一面

你癲夠未

唔怪得我無份要米八先得 可惜我米九 過咗

追擊佢啱㗎啦

佢地只係對住毒撚OR唔鍾意既人COOL

想征服佢

佢算唔靚

唔夠靚仔有錢

又真係幾cool

唔好
會俾佢地撚到遍體鱗傷

小妹一世都無可能係靚仔